[訓左冇睇] 曼聯世界級球皇普巴係咪又贏波？

好彩睇到有佢份就去訓

摩佬走啦
呢d 臭屁球員都重打到正選
係得連登仔先話佢勁

下場再出普巴會再輸
邊個做領隊都一樣

普巴 = 巴洛廸利 mk2